簡拿華路：世界應向中國學習 疫情沒那麼快結束

3月25日訊 據基比電台報導，廣州恒大教練簡拿華路表示意大利和西班牙的疫情還要很久才能結束，他認為世界各國應該向中國學習。

關於意大利和西班牙的未來

「在不到一個月的時間之前，我們不知道世界將會發生什麼。我認為意大利和西班牙需要很長時間才能結束這種局面，歐洲足球在賽季結束前難以恢復。」

中國的狀況

「病毒在廣州已經得到控制，生活開始恢復正常。這裡已經沒有其他限制，只要求人們在家隔離14天。我還差2天就可以結束隔離，所有回來這裡的人都需要自我隔離。」

隔離的重要性

「留在家中非常重要，因為這樣我們就不會讓病毒有機會感染更多人。我們必須向中國學習，他們在這方面更有經驗。」

意粉=on9

廣州恒大

支那華路

Agger
獨裁能醫百病
有病變無病
死咗都返生(短暫)